{
	"staticStrings": {
		"min": "min",
		"s": "s",
		"h": "h"
	},
	"You have Trust Wallet installed, which may be intercepting TronLink requests. To connect via TronLink, temporarily disable Trust Wallet and refresh the page": "你已安装 Trust Wallet 可能会拦截 TronLink 请求 要通过 TronLink 连接暂时禁用 Trust Wallet 并刷新页面",
	"Insufficient funds": "资金不足",
	"An unexpected error occurred": "发生了一个意外错误",
	"User rejected the request": "用户拒绝了请求",
	"This currency or blockchain is not supported": "此货币或区块链不受支持",
	"Contract address not found for token": "未找到该代币的合约地址",
	"Transaction failed": "交易失败",
	"Disconnect": "断开连接",
	"Transaction sent": "交易已发送",
	"Latest payments": "最近的付款",
	"from": "从",
	"new": "新",
	"just now": "刚刚",
	"ago": "以前",
	"Pay via TronLink / OKX Wallet": "通过 TronLink / OKX Wallet 支付",
	"Connect wallet": "连接钱包",
	"Change language": "切换语言",
	"Hide": "隐藏",
	"Not installed": "未安装",
	"Connect": "连接",
	"Installed": "已安装",
	"Pay": "支付",
	"Connected": "已连接",
	"Invalid amount": "无效金额",
	"Failed to get wallet address": "获取钱包地址失败",
	"Payment by cryptocurrency": "以加密货币支付",
	"Payment by cryptocurrency in": "以加密货币支付在",
	"All assets": "所有资产",
	"Select cryptocurrency for payment": "选择用于支付的加密货币",
	"Enter cryptocurrency, chain or contract": "输入加密货币、区块链或合约",
	"store is disabled": "商店已禁用",
	"Approximate deposit time": "大致存款时间",
	"Passed": "通过",
	"confirmations": "确认",
	"Hide QR payment": "隐藏二维码支付",
	"We are waiting for the payment to arrive": "我们正在等待付款到账",
	"Show QR code for payment": "显示用于支付的二维码",
	"Payment status": "支付状态",
	"Your permanent wallet — funds are credited to it automatically upon receipt": "您的永久钱包 — 收到资金时会自动入账",
	"Sending a payment": "正在发送一笔付款",
	"Waiting for enrollment": "等待注册",
	"Payment received successfully": "付款成功",
	"All cryptocurrencies": "所有加密货币",
	"No commissions": "无佣金",
	"Crypto Processing": "加密处理",
	"Accept cryptocurrency on your website without commission and intermediaries": "在你的网站上接受加密货币不收取佣金和中介费",
	"Copy the permanent address": "复制永久地址",
	"Selected chain": "选中的链条",
	"Contacts": "联系人",
	"More about": "更多关于",
	"select-blockchain": {
		"one": "选择区块链",
		"two": "选择区块链"
	},
	"minutes": "分钟",
	"Return to the store": "返回商店",
	"An unexpected error occurred. Try logging in later or contact support": "出现意外错误。请尝试稍后登录或联系支持人员",
	"Not found": "未找到",
	"Search": "搜索",
	"Selected": "精选",
	"Success": "成功",
	"Time of enrollment": "入学时间",
	"Scan the QR code": "扫描 QR 码",
	"Commission": "委员会",
	"Error": "错误",
	"Helpdesk": "服务台",
	"Hash": "散列",
	"Payment successfully approved": "付款成功批准",
	"Receiving and sending cryptocurrency": "接收和发送加密货币",
	"This store has been disabled by the administrator. Try to log in later or contact support": "管理员已禁用此商店。请尝试稍后登录或联系支持人员",
	"The higher the commission, the faster the process": "佣金越高，流程越快",
	"Wait for the payment to be confirmed by the network": "等待网络确认付款",
	"Payment found": "发现付款",
	"For your safety, DV.net blocks suspicious and illegal transactions": "为了您的安全，DV.net 阻止可疑和非法交易",
	"Scan your DV.net deposit wallet address": "扫描您的 DV.net 存款钱包地址",
	"Recommended commission": "建议委员会",
	"Copy the address": "复制地址",
	"Permanent address": "永久地址",
	"Continue": "继续",
	"Back": "返回",
	"Blockchains": "区块链",
	"Currencies": "货币",
	"Select currency": "选择货币",
	"Selected currency": "选定货币",
	"Payment": "付款方式",
	"Confirmation": "确认",
	"Ready": "准备就绪",
	"Popular": "热门",
	"Tokens": "代币",
	"Payment details": "付款详情",
	"Payment ID": "付款 ID",
	"Site": "网站",
	"Sum": "总和",
	"Change": "改变",
	"You pay via DV.net": "通过 DV.net 付款",
	"Accept cryptocurrency on your website without paying intermediaries": "在您的网站上接受加密货币，无需支付中介费",
	"the cheapest way to accept cryptocurrency on your site": "在您的网站上接受加密货币的最便宜方式",
	"While you wait for your payment, check out our amazing merchant for accepting cryptocurrency on your website for free": "在您等待付款时看看我们令人惊叹的商家在您的网站上免费接受加密货币",
	"No our fees, everything stays on your server": "不，我们的费用，一切都留在你的服务器上",
	"All wallets are stored on your side": "所有钱包都存储在你们这边",
	"Open Source — all source code is public": "开源 — 所有源代码都是公开的"
}